{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_009416",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=R600247",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "다이아몬드(제주부영리조트)"
    },
    "text": "ダイヤモンド(済州ブヨンリゾート) (다이아몬드(제주부영리조트))\\n\n済州西帰浦市中門洞2700-2\\n\n様式-軽様式 , 07:00 ~ 22:00 Break Time 10:00 - 11:00(平日)/ 10:30 - 11:00(週末) , 年中無休 , 254席/部屋:部屋なし , ブヨンホテルにはリゾート内にあるレストラン\"ダイヤモンド\"をご紹介します。 このレストランはモダンで開放感のあるインテリアで、済州の季節的特性を生かした厳選されたメニューと真心を込めたサービスを体験することができるAll Day Dining Restaurantです。 窓から差し込むほのかな日差しの下、朝食はインターナショナルビュッフェを、中華料理と夕食は清潔な単品料理を披露しています。 週末と夏のピークシーズンのディナービュッフェを楽しむこともできます。 また、ルームサービスも一緒に運営しているので便利です。 ブヨンホテルにはリゾート内に位置するレストラン\"ダイヤモンド\"を訪問して最高のサービスを体験してみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "レストランの名前は何ですか？",
            "answer": "ダイヤモンドです。"
        },
        {
            "question": "ダイヤモンドはどのようなレストランですか？",
            "answer": "ダイヤモンドはモダンで開放感のあるインテリアのAll Day Diningレストランです。"
        },
        {
            "question": "レストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "07:00から22:00までです（平日は10:00-11:00の休憩時間あり、週末は10:30-11:00の休憩時間あり）。"
        },
        {
            "question": "レストランの定休日はありますか？",
            "answer": "年中無休です。"
        },
        {
            "question": "レストランの収容人数は何人ですか？",
            "answer": "254席あります。"
        },
        {
            "question": "レストランには個室はありますか？",
            "answer": "個室はありません。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのようなメニューを提供していますか？",
            "answer": "朝食はインターナショナルビュッフェです。"
        },
        {
            "question": "中華料理と夕食はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "中華料理と夕食は清潔な単品料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "週末と夏のピークシーズンにはどのようなディナービュッフェがありますか？",
            "answer": "週末と夏のピークシーズンにはディナービュッフェが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ルームサービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、ルームサービスも利用できます。"
        },
        {
            "question": "ダイヤモンドレストランを訪れると、どのようなサービスを体験できますか？",
            "answer": "ダイヤモンドレストランでは済州の季節的特性を生かした厳選されたメニューと真心を込めたサービスを体験することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 390
    }
}